一人講一個ig女神背景真相(爆料附圖)3

開定先

留名

留名先

咁快開到3

lm

LM

有冇tinawzq / khengchan 爆

上個po有個巴打話有人出律師信告佢？

我實比佢告到甩褲啦今次

Lm

其實有冇可能告到 誹謗咁易告得入嘅話 啲八卦雜誌唔洗撈喇

畀人告嗰個上嚟報下平安好

Push

其實點解冇人講曾落彤有整 定係我追漏post
定係大家都仲係覺得佢好pure好true
個人覺得其他kol雞有樣睇八婆
但tlt塑造到自己咁好仲恐怖
成日塑造到自己萬能咁
化妝 唱歌 手作
但其實大把design撚一出手 佢個啲已經比人秒殺哂
佢中學時溝仔好主動 成班又八婆仲要成班扣喉減肥

Khengchan同佢bf做乜散咗 覺得佢bf幾靚仔

唔係求左婚咩？定我記錯第個

佢個下巴真係變左好多 連塊臉d權骨位都唔同左 但佢好堅持係cool牙cool到咁 成個樣唔同哂 仲可以r到廣告 大大個廣告掛係旺角
佢化特技妝唔係特別靚 只係香港少人化所以顯得佢特別
拍微電影個d永遠都淨係識喊

係邊個女神

而家邊個要告佢 都無交代
淨係話要俾人告啦.. 之後完左 即係點
起碼講清楚乜事先丫

More

Mmelrose幾年前靚好多
而家唔知係整左定p太多個樣變到越黎越似大陸d網紅樣
個男朋友好似細佢四年

覺得佢而加個樣殘左 以前好靚

有無人講下
rw1128
tifffyu
no7
kakihehe

lm!!!

咩啊 佢ig咪講左係玩 幫朋友d design影相
Btw khengchan去完歐洲咁耐都無搵過男朋友 佢地大家ig都無follow對方

佢係xanga年代已經係mk妹 又金毛又講哂粗口 根住係街比人睇中簽左公司 就咩都del哂 連名都改埋 以前好似叫咩黃曉雯 個樣又整左 以前係大細眼勁明顯 成功洗底

rw1128無野好講 以前有好多post講過佢！
係di讀書，讀到成班無人係鐘意佢！犯眾憎
日日係ig up啲廣告相！加加埋埋既post月薪有2 3萬up 你班仆街pr可唔可以唔好再助養呢班8婆？我地辛辛苦苦打工賺得雞水咁多$，佢地就呃人氣包裝下自己就可以有咁高人工dllm

想知邊個
果女神又點知絲打邊個

見樓主不停問 懶理性討論 實質好想唱衰人
明眼人都睇得出

識其中5個ig女神 有3個都準備草料告人

有無人知個個cmn_apple

完全正確

告得落咩

有野爆 有無Tg?

香港肯露下腳就女神
鄧香港班仔可憐

知 細細粒果個

知邊個都好呀

樓主懶理性討論
明眼人一睇就知咩料

邊個呀

有一個J字頭
想食花生

老左，但係都好正

我想知

仲有呢？

冇追post 有冇講過啊gi同h.0713

英文名含有K字

點解冇人講chingchingyuk

估唔到
磨石

有料爆又話人臭g 完美冇料爆又話人假 恐怖 你講曬啦

唔知k係邊個

散左咩
去歐洲前仲甜甜開live

人地Mchi個支那男朋友嬲啦嬲啦 希望佢上唔到連登 睇唔到女神以前去蒲段片啦

出左冇事啊有心
大陸唔係唔比用vpn咩

想知kakihehe 佢老公幾好人 問佢野都會用心答
Tifffyu好似

佢男朋友好似冇同佢去歐洲

但kakihehe唔應人 覺得佢都幾cool
但幾欣賞佢地後生家庭事業都好似幾好
又係估唔到年紀都係細細地
而家IG女神都係睇個樣估唔到咁細

不過最大衝擊都係jade

Jade真係似過30

唔知唔化妝會唔會好啲
覺得愈濃妝個樣會愈大

做sp私下扑嘢都算 dm人女朋友係咩心態

Lm

有冇講下 yanmak
我覺得佢好靚好pure

tifffyu真人性格幾nice 同相無分別
幾年前有班朋友識一齊玩過
不過個陣時個look純啲 宜家變潮人

佢面型已經係最好既證據
微電影真心好笑 淨係識呆加慘樣

走左去search 咁既樣都女神咩 係幾潮

其實香港youtuber 從來都冇邊個化妝叻
Pumpkin jenn都只係正常 但都好多人覺佢化妝叻
Bethni 化eyeshadow其實麻麻 contour都係 但香港少youtuber化歐美妝

佢塊面變左咁多

佢以前係lesbian

講真 我又無覺得佢塑造到自己萬能
咁唔通拍哂自己啲黑歷史出黎咩？緊係比最好果面比你睇啦 唔通拍啲自己唔擅長嘅野比你睇 然後又話人半桶水都出片教人咁咩
不過佢真係整得好誇張 以前無咩下巴 而家成個下巴仔凸咗出黎 以前靚好多
佢ex好靚仔 唔知仲有無一齊

同佢家姐一樣

呢個真...
我記得

有無人講下佢???
呢排勁紅的17主播
IG KOL 勁紅

屌 咁撚普通都叫女神 真係普通都冇得再普通
中上都算唔上
我太老喇都係出番去
記憶中既ig紅人仲停留緊miyomm果啲

我又想知

其實而家呀豬呀狗就只public個ig都可以大把人follow 之後大把廣告

好似係新移民

之前已經有人講

似仲有一齊 係靚仔

喺太子酒吧街做

乜唔係分左啦咩

佢同兩條女加一條仔去
利申 識佢同佢身邊d朋友

Ex但仲一齊係咩概念
佢以前有少少包包面真係好睇好多
宜家越嚟越大陸網紅樣個下巴又尖又歪
真係想靚就唔好再整啦

有無人講吓ysl 賣埋啲咩減肥藥 咁瘦仲話要減肥 好核突

一直都覺得佢好似偽娘 靚果隻偽娘

有無人講黃樂樂, kamchi ??

哩條女真係極品臭西港女格

邊撚到靚

男人樣

佢中學肥肥地個排 真係好靚 個陣當佢女神

收聲啦私樓仔

普通mk妹咋喎。。。仲有d柒

見佢啲舊ig post好似試過學jadelam果啲搞market 但之後又冇晒聲氣咁

有冇人講下laizas_? 幾有氣質

Jade lam有錢啲定bethni yeung

告人唔洗錢？
定讀得書少連律師幾錢都未知

我見佢之前同個ig photographer 一齊去旅行

11小時前兩個like 陰公

好想知邊個

幻覺嚟架啫 港女識閪呢啲咩

隻蝗啲片views都唔少 但較左public都得幾十follower 同幾個like 好心較返private無咁柒
Btw有幾多巴絲入左去食花生 點個名

Me

利申 同學
個陣佢仲同緊個TB拍拖 撞到正 佢同我介紹：呢個我bb啊
不過讀書好叻 屋企都幾有錢 佢家姐有打Botox

應該Bethni Bethni有教養過jade好多 睇佢媽媽個ig佢都好識打扮好高貴

都岩 其實係人都有陰暗面嘅 btw之前見佢好耐無出片一出條妝片就係啲合作片仲連旁白都懶得講就袋袋平安 即刻dislike左

..

佢呀媽好靚
勁高貴

其實好多啲唔係太高人氣嘅ig女神都係收下試用先幫人賣下廣告咁 好多都係冇錢收得件貨
但依個 amberbbg.jpg 就誇張 唔知點解個樣咁柒都咁多人follow 之前揾過佢幫手宣傳 頂佢個肺免費送件貨比佢都要收我400蚊一個po 你當自己真係明星咩

呢個唔撚識 99年可以出返去飲奶

相del晒 unfollow 埋都仲有

Jadelam試過見佢係citysuper都買成六位數
我覺得佢港女啲賣下廣告咁 但感覺討好過其他女

應該bethni
bethni好有修養 有有錢女氣質 又唔會曬錢
jade就似暴發户 想靠名牌去話俾人聽佢好有錢
好cheap完全冇氣質

這麼醜的妞.jpg

Bethni同佢阿媽個d袋 一個都可能六位數啦

amberbbg 點解可以咁多人follow 眼細 又唔靚

咁啲袋又冇6位數 5位啦 不過都貴架啦

爭咩呀 有錢都唔係佢地自己實力架啦 出身嘅野無得揀 格好嘅話住公屋又點

Citysuper 買乜可以買到6位數

誇左小小好似
十萬

想dm條片比佢個支那男朋友

呢個要搵搵 佢買好多野好似 到女單仲過個人

Not誇張 real

所以咪話bethni個格好過jade幾條街

幾萬都信得落 十萬真係

好似係brandy ig

真係六位數 佢post過上ig 我都記得

圖呢

圖
痴撚線

我睇到啦，12萬幾，但點睇都係條仔比錢，關條女咩事

Cap ok?
冇撚follow brandy

有無hailey

有冇大陸口音就唔清楚，不過佢好有錢就真

呢十幾萬係累積落嚟唔係一次過
以佢哋消費模式都唔出奇嘅

咁我又覺得佢無錯喎
唔通你送舊屎黎我又要幫你賣廣告呀
你係啲大brand人地咪唔收你囉

係喎，accumulative spend

得d show off相
Mchi條片有無link

Oh 學野喇

係咁架啦 我上個post講小b同marisachan
黑料時候又認同，講mchi時候又話乜又話物
呢度只許講黑料，如果你幚女神講好說話要比人屌架

Manchi真係好靚既。。。而加就。。

Jancy.wong? Xanga年代已經睇，睇ig又係嫁左好人家咁

之前佢選yes校花好多人都唔中意佢

多謝爆料

真唔真啊

同問

一睇就知執哂相

執到成支導彈咁

呢個又乜水
Btw見到人地tag佢

成日都恰埋隻眼

呢啲樣應該都係apps啲公式

係咪打假波

Kamchi_chan
相同片完全唔同樣
無整容
細個好串
唔知係咪比高登仔hi得多而家無咁串
佢呀嫲係九龍某地方有超過二十層樓同地鋪
全家都好低調，得佢成日post名牌

佢呢個Hermes 已過十萬
我係親戚一個月都無兩萬人工

重有好多野爆，隻手有刀痕，跟仔走.....

利申：無錢既遠房親戚

執大自己對波同拉高左條乳溝 正常幾大波都好乳溝都唔會咁高，鐘情執相既所謂女神睇多d書研究下人體比例先啦

串唔串
成日扮撚哂野

冇乜野既 係個樣串啲

咁你又唔怪得人喎 收你件貨就老馮要幫你宣傳？
咁你同fb嘅廢中r人幫佢免費攝影有咩分別？
人地唔免費幫你就上網唱衰人，又話人樣衰又剩。咁如果佢真係咁差，你當初又搵佢幫你宣傳？
上網鳩嗡真係唔洗用腦。成個post似係唱衰人多過爆料。好多都冇證冇據，唔鍾意人就亂鳩咁講，詆毁人。

假到咁都唔叫整的話
angelababy都無整啦

有無見到佢隻手，好多刀痕
為仔死為仔亡

Show blocked user - 港島私樓仔

Ysl唔係羅日山咩

私樓仔點解要公屋妹 唔明

邊個黎 未聽過

__ysl

有無人講下

你識佢真人 不過而家啲袋又唔似淘

無女仔靚得過佢就死啦

成支竹咁 我真係見撚到都驚

曼聯陽呢 聽講臭雞黎

好想post佢細個啲相

有睇過 細個啲相

好得意喎

真人唔醜既
係大波你唔like 知你cup of tea 係邊個

但個樣睇得出係大陸樣

真人係唔差 可能係打扮同個妝

太雞格

有咩爆

法官大人 係大陸妹先有呢種得意樣

有乜問題？自己有邊會介意人窮

鼻大眼細...個樣好似成龍

佢啲口味望唔透

而家唔知係咪打左針，個鼻細左好多

想知+1

唔係個個都是咁的

打機咁廢都講

變好多

講起還錢，條大波妹諗住幫之後條仔還錢

睇相仲係好大
化妝打吓陰影都得

個底麻麻喎師兄
係對波大

連登仔最多窮撚
做咩要踩公屋撚
咪多一樣住緊公屋

記得係塞車post同樓主吹過水
記得我嗎？

早7-8年識佢果陣
真係覺得佢好靚好仙氣

⼀[img]
有奶便是

聽聞佢以前好肥
而家咁瘦係索野索到咁瘦

發夢聽人講

邊個？

本身都覺得佢幾靚 但近呢一年好似個樣愈黎大陸網紅樣 本身鍾意就係覺得佢自然 條片真係打左個突
不過近排見佢po 名牌 跑車 其實都反映份人係點

7-8年前已經有睇開佢 果陣覺得佢幾靚幾cute
好過byan同rennie

似啦 我有個fd都用同一種方法

咪係

利申 私樓

Btw 想知lampk啲野 幾中意佢

所以睇樣真係睇唔出 有時睇下就好唔好幻想咁多 所謂既女神大部分都係咁

樓上 小心俾人吿

公道講句 靚袋靚車有邊個唔鐘意？
有本事咪去溝有錢仔囉 人地睇唔睇得上你又係另一回事

我又冇講係事主

我都想知 好靚有style

佢都靚 驗眼

無話無人唔中意 溝唔溝到有錢仔 同po唔po上網俾人睇係另一回事黎姐 即係個人低調同中意炫富既分別

中學最出名嘅臭雞 差唔多個個都搞過佢 真正公廁 唔知佢男朋友食n手閪開唔開心 同埋佢無乜朋友 姣仔扑野就叻

咁都入到，網絡23條都合法啦

收檔啦打手

到時又係連仔del po了事

好多仔J 但真係好柒 我有fd都做過佢隻兵

我想知 講講講

下ysl就係yes果個y ling？

佢自己都有啲米
講起炫富呢方面
我又唔會覺得咁係炫富
Ig就係放吓生活野
你生活咩水平就有咩野擺架啦
你睇人係炫富
但係人地買親就係咁貴 對佢黎講都係濕濕碎
因為佢屋企就係得果啲袋
利申 對mchi冇好感都唔憎
唔覺得佢好靚 個鼻有啲大 面有啲方
有冇人覺得佢有啲相隻眼鬥雞？

又瘦又西呢樣我知 樣黎講又唔係算差個批 話晒同佢都係中同

最底個張ok

口牙哥黎？

唔係呢個樣架

點解你地識咁多依d女
search左幾個黎睇, 閒閒地有幾萬個followers
睇d相好似唔駛做, 可以成日同圍去玩

有冇人講下jumbotsang

想知

想知佢宜家係咪都有仔 點解可以又收花又撐枱腳咁款 定 黎？

有 佢d相勁淫 想大大力屌佢

+1

有冇啲唔係網紅又唔出名既靚女 唔想再睇啲一樣樣既女仔

成日強調自己同條仔個身高 大把人190cm啦其實
同條仔一齊左一年都無就話過左熱戀期已經係老夫老妻 真係得啖笑 幾個月就話老夫老妻

有冇人講annie wu

睇黎真係好神秘

有無人識上年港姐Nicole wong

炫富問題，個人覺得，如果真係自己develop 自己事業自己賺翻黎既我覺得無問題。一係你屋企真係好有錢，何超蓮咁(打個比如) 你曬又真係曬得起既
但一個ig網紅 就算屋企有d錢 一個中產家庭都唔可以買名牌買得咁密la

睇清楚topic先好入黎啦 問撚夠呢個問題未呀屌

淫到,房錢都慳

真係估佢唔到

無一齊啦 同左第個 ig都po第條女既相啦

真係好主動

IG MK妹

狼過條仔

嘩 你都幾仆街
我識同佢去個條友 完全無咁嘅事
表妹

追post追到依家
覺得mchi幾靚之外
都係想重申一句
Morgan真係點都咁撚靚

識mchi 真人都睇唔出 好失望
唔想睇到條片

成隻牛咁

我都幾鐘意以前嘅佢 依家唔知搞乜

以前靚好多 而家啲陰好怪 佢同carson一齊果陣好靚

想聽ayu.w d野
見佢唔洗做
日日做gym去外國玩

兩個都唔同level 何超蓮靚同有錢高質我小學睇報紙已經知
人地個出發點係諗點樣令你班人覺得佢謙唔炫富親民 呢啲女係諗點樣令你班人覺得佢地高等啲 真假有錢人嘅分別
利申：窮人

證據

MORGAN BB HO Q Q

變左牛魔王

拎超蓮黎比有乜意思？有邊個可以有錢到佢咁

呢張屈曬機

想知佢同cyoyo點解散

有無人講下佢？都幾靚又nice咁

唔係講笑 最醜應該係佢

屌 爬文係咁講呢啲仆街學生mk妹 屌你咁都女神

agger 好掛住佢黑長髮嗰陣 真係索到無朋友 依家行潮人風咯 但係太潮啦

散左 有新女 kk4k_

岩岩search下黎睇 好恐怖呀

Beth

佢係咪唔想咁靚女，可能太多仔溝 醜化自己

佢個鼻咁撚完美都大？

知小小

利申 舊同事

一齊去日本 應該係新女

morgan
下年等睇佢又變look

大家都好好眼 我真係認唔出係佢

佢依家個樣好似衛蘭

Sor 想正皮你但唔小心㩒錯隔離

呢個都叫靚女⋯⋯唔係呀嘛⋯⋯完全係低質mk妹

上左啦， 成日po名牌，睇佢條仔ig又好似好有錢咁

唔係話靚嘅 只係好過而家 正正常常咁 但塊面真係好勻亮

見過真人 冇相咁靚
但都係有氣質 唔錯

靚 又瘦又白

好幾年前見到佢同啲朋友企係街到
要行過嗰陣lampk見到啲fd阻住左我地
即刻叫啲fd企過啲啦 阻住人行啦
好似幾好人

過萬咋 佢嗰時仲同ex一齊
仲同張單影相

有冇人有黑髪morgan相

唔知有無人講 以前係幾正 但自從佢割咗雙眼皮就

有無人聽過poly chloemancheung 好撚正

以前有ex個樣
之後brandy嗰次好似係搞屋企活動地咩買左好多酒同靚肉
不過都有錢啦 鹿茵打通左
Cdp 差唔多一千定幾百蚊既急救mask話抵
佢既意思應該話出黎個效果好急到救 去好重要既場合用都值
但真心講唔到個抵字

同求 我係絲見到佢嘅氣質都濕

好想睇番個個時期既相

睇咗咁耐識嘅得十個內，search過吓其他巴絲打講嘅女神，發現乜依家咁易做女神

啲妹妹仔好普通
冇腳冇波普通樣都叫女神....

佢宜家古靈精怪都幾得意
但以前就靚啲

想知呢個
我覺得好靚 個style又正

普通到我search晒咁多個，轉頭又有人再提個名/ig我已經忘記咗咩樣 得好少個樣係好深刻

女神都係人叫架姐 又無邊個真係寫/當自己係女神

中學師妹黎 鍾意玩弄人地感情既 我有frd同過佢一齊 hurt到人地核爆

本身五官柒 面打 整雙眼皮 仲要整色整水
都係嗰句 欣賞佢嘅都係mk妹

佢真係好有氣質
專溝有錢靚仔
成日閪痕要扑嘢
仲好好反應
水性楊花 周圍溝仔 玩仔
利伸：鳩噏 唔係真 唔好信我

佢真心幾靚 單眼皮 幾有氣質

kayan.c個樣除咗似she火人
仲好似大陸北姑
張泳衣相仲要完全無屎忽
已經細對肥仔波 背脊又厚㗎啦
生得咁大份竟然一啲線條都無

chungchung打機好屎 樣又唔掂
睇對眼就知一定係混大陸種
咁都可以開channel賺錢
服了

佢自己都有錢點會專溝有錢仔 係成日換仔姐唔洗講到水性楊花呀？

你個fd個名係咪兩個字

佢真係專溝有錢仔
換仔之餘仲玩仔
識其中一條
床事都聽過

又係鳩噏

真人又矮又大個頭
同相無咩分別 不過啲五官再鈍多一倍
講嘢成個on9 鐘意搲fd咁囉
利伸發夢見過only

啲ex好文青
唔覺有錢 可能低調

做雞都pure true

佢老母好似大陸婆
唔係個女啲五官點會咁撚鈍
佢係有錢 之前啲仔都好疊水

笑得靚
唔笑好似幾樣衰吓

好慘你個FRD

其實佢個樣都ok 但點解張張相啲鼻影好似人地舞台劇咁

睇過佢youtube啲片 講野好一舊舊
同埋點解係英國生活又同鬼仔一齊但好似英文唔係好好咁
冇惡意 純粹覺得唔流利可能群返亞洲人
但佢ex係鬼 咁平時點溝通

發夢夢見雞黎架佢
利申 同中學

佢個樣似屙屎唔出喎

唔好又放佢以前啲相出嚟
好撚似豬㗎

覺得佢幾慘
比人搶男朋友個小三仲要咁光明正大
申利發夢見到

咁多個ex 是但啦 志在出火啫

無錢嘅都專溝有錢仔啦
何況本身有錢就唔會溝有錢？
啲仔仲撚有錢呀

佢好似都做過人第三者
中學已經成日收兵
以前啲五官

我都係發夢見過

係咪y _ _ o飛左佢娶大陸網紅之後唔憤氣要揀返條大陸仔

醒你一張先

反而想知佢做乜低調到唔俾人科勞ig

嗰陣仲會show吓波仔
往事只能回味

魯7

Private左

真人無波同柒
成陣mk o靚妹除
加上又矮腳又短
佢之前個frd靚啲 咩媛
又係個樣好大個但好撚矮
對眼同個鼻幾靚但好假咁

佢前排比人放咗新相
緊係更加摺啦

魯7先係清泉
連登仔又要Follow 又要屌
無禮貌無朋友人緣差落過仔飛過EX拜金貪錢PS

暫時無一個倖免 好撚癲
仲要過半數比連登仔/朋友屌過

睇黎你真係好憎Morgan 喎 同佢有仇？ 爆啲黎聽下呀

發夢個陣知唔知小三幾歲？
點解會俾個大咁多既人搶男友
佢96咋喎

佢咁耐以嚟都係生人勿近
以前比高登仔屌高竇 add吓佢都會爆粗鬧人

無仇
啲人群完佢都會表示八婆一個

前面有冇講過何諾桐 佢ig冇撚左

我啱啱都想講 早兩日先見都佢仲有po嘢

唔知呀
總之真人唔係佢塑造出嚟嘅咁
扮到好女人咁 又扮可憐 不了

見過佢真人同相其實差唔多 本身唔高啫 不過頭大係真嘅

佢個樣最match就係比人tag嘅相
街邊企喺度比人影嗰啲

[member] 講左佢啲咩 [member]

有無人可以講吓佢之前個老死咩咩媛
真心想知咩背景 個鼻係咪流嘢

morgan bb

我問右邊 無人爆料
佢靚好撚多

無轉過名
但唔會accept

個IG男人黎既

如果最右佢真係無整過 真係好撚完美

係咪轉咗ig 有無more
個鼻真心靚 有啲古典美 可惜mk格

佢好似唔洗讀書
剩係周圍玩

你跟得唔夠貼
所有巴打一早全軍覆沒
唔洗痴心妄想

一直有follow 佢

對朋友幾好
性格唔差
但一定唔係靚
真人又殘又厚粉

醜樣咗嘅

我搵唔番佢ig好耐 由佢比人爆做ptgf之後一直搵唔到 佢地近況如何

佢都唔恨follower
摺咗好耐㗎喇

但好似一路都有post相

放人一條生路啦
笑貧不笑娼

search 完一睇，原來咁都叫女神
唔怪得依家d 女咁撚串

覺得佢依家成個大陸妹咁

你估條條女都好似mmm/cty咁唔比人屌得又要public咩
啲高登仔就係以為人地老奉比你睇

morgan呢個時期真係好靚

濃妝咗 好俗
之前咁咪幾好

cyoyo有幾有錢？見佢又跑車又豪宅，好撚誇張

佢群呢班嗰陣都仲正常
carson之後就走火入魔
btw carson好撚矮好撚肉酸

有無聽過
鼻樑打針打得愈多
個鼻樑會愈嚟愈闊

真係好撚灰 新相冇得睇

講一講
佢轉個頭肯定又會喺ig鳩噏
將自己啲私事公開任人評頭品足當戲睇
其實飛咗佢都一身輕
成日唔知為咩咁
想紅想做kol都咪撚咁肉酸啦
仲成日死纏爛打

呢個又係整得好靚
但before都唔算好差
好過好多人了

小你老母三

正面相勁少 就算有都勁怪

keiyingl
有無人識？

姐淫底？

呢條女呢 成日哂名牌

佢係真係有錢

google 候志強會出elaine hau

係

21歲就整容整到咁
幾時整到老

正到

整容都唔靚就死啦

比媛交陳細佬玩能到臭曬啦

3 個post 入面識既10 隻手指數得哂
feel 到呢類tpost 最撚多八婆真絲打 爆起料上黎咁撚恐怖

Private 左比連登屌高賁
Public比連登高登話做雞搵客
好撚癲

有冇人識karennlui

佢老豆係候x強

之前佢唔係去左英國讀書咩

有冇人知morgan同annie wu嘅恩怨

我想講個重點係 你話佢所謂既有D錢 只不過係中產而言
真係有錢洗咩咁博 樓上BRO 講得岩係真假有錢人分別

求mchi條片

係陳比人玩喎
仲要超短期貨仔
之後陳先做usb係咁呃西屌
條jnf戴咗唔知幾多綠帽
陳以前都戴開帽
尤其嗰隻小白豬西公廁
仲有做咗kol件melo
而家同條女就嚟結婚啦

前幾版咪有
其實佢幾靚
唔覺有整 最多痴吓嘢
同viu tv嗰個爆牙西好似樣
不過靚好多
佢好似真係本身有錢
比人包我就唔係好信

有好多都唔識佢地就鳩噏
唔洗太認真

咁樣都認到係佢
一秒都無
By the way 好吉川卓feel

個個都話d女做雞 ，真係好on9，有真料先爆出黎啦連登仔

咁影都無走樣其實都算係咁

好想知多d annie wu d野

有無佢全盛時期既圖

之前有睇過佢成積唔差，向左向右全級第7，8
不過係個人太on9
話唔讀就唔讀
激死啲屋企人
至於佢去英國周圍玩係真
佢老豆日日係到講比左六位數佢去歐遊
之前kamchi同英國條仔分手
高登仔話佢比人包 其實係佢老豆比
搞撚到kamchi chan 界手

聽聞詹巧嵐近期生活不錯

小學留
中學好似唔差，不過間學校唔勁

咩事 著到跌哂落黎 扮咩純情 雞味濃

貼啲外國明星都過人地落過仔口臭無禮貌
連登仔又話屌過
笑撚到我

一早都話Elaine 有錢
好多人係都要話佢比人包
雖然成日影相影到141咁 可能關taste事
如果唔係最近比人搵到佢老豆係候志強都唔知比人屈到幾時
同埋佢講野諗法真係好單純
真係由細就活係個與世無爭既世界咁

呢個真 睇佢live都知

其實我想知啲人點搵到Elaine 個老豆係候x強？
佢自己自爆？

自己窮見人有錢少少就包
好心咪咁肉酸啦

佢地個樣有少少似
特別elaine素顏
同埋有幾多個人姓候又咁有錢？
Elaine講過屋企3個仔女 候志強做訪問都講過自己有3個仔女

係 我覺得佢係算pure 講野好似細路女咁
雖然啲taste
但唔知點解覺得佢比起其他youtuber更平易更人 佢show off名牌都無jade lam咁黑人憎

痴撚線 不如唔好著啦

老豆候志強都好吹捧

原來條友咁有錢
以為係啲普通圍村佬

你咪其中一個囉

有無ig

x2

可能阿土豪大佬要屋企人洗走曬啲黑$$有幾出奇

我睇過Elaine個live 啲人問過佢老豆啲野，不過佢死囗唔認佢地有關係，但佢話佢屋企人好傳統覺得女仔唔洗出來做野

寧得罪小人莫得罪女人

入黎個post 望左一陣已經有好大浸廣東人.jpg 既感覺

上面大把人講話係雞
同npy一樣比好多人屌過

我講過邊個做雞？

同上面個d女神比真係麻麻
不過淫底feel

我唔知佢地對雞嘅定義係咩
不過佢地真係比好多人屌過
全校人都知
所以先咁多人憎佢地

以前靚好多囉
其實佢係整咗條on9眉+同火炭麗琪班廢柴玩，就越來越樣衰

而家條仔點睇

住村屋 魷魚灣村 家境ok掛但未去到好有錢？ d名牌就實係土豪男朋友送 咁算唔算包

如果啲名牌係仔送
咁佢咪好多年前已經比人包

Morgan比人tag既相hide到得三張

npy同佢球星男朋友散左啦
然後個陣好多fd都話雞雞雞雞雞

Youtube成日有人鬧elaine，我覺得d人係酸
又叫人做善事又盛
買野又唔比，佢咁有錢鐘意買咪買囉
我唔係佢fans，但我真係覺得好多人葡萄佢表現到好肉酸
特別係唱佢做雞 邊個會信呀

好多似假膠 為吹花人而作野

未知佢老豆係候志強咪信
自從有人話見到佢拖個男人 好似youtube成日有人話佢搵sugar daddy
但佢啲兄弟姊妹全部去晒英美讀書
佢讀bba定咩話可能幫下屋企手
又考左好多牌
佢分享名牌個樣係真心好似細路仔拎著件玩具同你講好鍾意咁

好mk

佢係冇需要節制既 唔同世界 不過真係估唔到佢老豆原來係侯志強 究竟佢老豆搵埋幾多陰質錢

morgan ig係咩

mmmor唔知乜春
人唔似人鬼唔似鬼咁

好多mk妹妹仔吹捧㗎
明明carry唔起都盲撐有性格

痴線 多followers就叫ig女神
咩世界

真係唔識依啲潮流
自問放唔到係自己身上

有你份先算
記得上黎報告

比錢買follower就係女神

明明打機唔勁都要扮到好鍾意打機
講真台灣或者大陸打機勁嘅女仔都去左打聯賽穩錢啦
係有女仔打機勁 不過佢地實力就係廢

其實睇佢啲名牌片好過癮

想知lamleelee
最近痴左個有錢仔

又咁岩全部都中同 圍內
直覺好多都係女人吹花女人
好恐怖

自己買唔起睇吓佢點樣揮霍都好
同一個款可以買哂唔同顏色
雖然佢講野好唔吸引 1999 但佢買完野果種路仔喜悅真係隔住個mon都feel到

巴打快啲轉icon

冇人講吓willabella？

放張圖黎睇先啦

全部都有連登仔話上過

豬西黎喎，有乜討論價值？

giselleltn 有冇野爆

ntnt.c

想知cheukyinggg

問黎曬氣
都係果啲架啦

問下冇壞既

同每條仔都話自己係第一次其實私下成日同其他仔搞

第一個Post 廿幾頁有，連登仔爆左佢未讀完書已經拍拖

joan之後同過個大陸model一齊 唔知散左未

魔根bb是最好的

有冇黑材料爆？Tina Wong

有無人留意到佢之前學人請intern

讀緊書拍拖無乜野呀 不過之前舊登有人話佢做ptgf
但到底係堅定流

師妹
正正常常cosplay妹一個
好欣賞佢自己cosplay做到呢個地步

好人黎

冇咩黑材料

相反其他cosplay

又自爆

唔講其他人唔熟
啲人話佢最多咪又係同邊個邊個分手咁
講得多都厭又唔關你事

爛啦on9仔
洗唔洗cap 曬你d on9留言呀

睇咗好耐 仲未知邊個係Carson 有有圖/IG

係
同埋佢eq好高 佢可以唔理人點睇
唔似個d人話唔介意但其實介意到仆街

超過一半ig女神都係Ptgf 個Post 搵到
林明禎都係

想知 Noelcnoel
見過一次串串貢

佢真係無需要討好班觀眾 又唔係靠呃觀眾錢搵食

林明禎ptgf？

上次有巴絲話tina wong將啲試用放晒係ig story就當幫人賣左廣告 cheap到連review都無句
不過呢幾日好似唔覺佢ig story再有廣告
唔通良心發現 定mon緊post啊

搵人講下呢條大粒墨

依家講真成陣大陸味。。sosad
希望crxxk醒下咪再等搵過個仲好

其實幾中意carson同morgan一齊果期，morgan仲好靚 ，依家yuenssica個feel都有d似果時既morgan

好想知y- -o知唔知果個vicky原本個樣lol

呢個真係正
讀ive個陣乜都唔做推哂比隊友
讀淨一個sem唔讀埋佢
講到自己去追夢咁
好想出名
成日攞住條麥記片打飛機

早幾日巴打講完佢，今日就撞到
屌 真人又真係幾撚橫
但唔肥 條腿仲幾撚正 都屌得過
唔算濃妝但對眼好撚細
佢條仔好似係隔離恒大post個青頭仔 曬哂

識朋友識佢 話佢靜係會同幫佢出名既人傾計做朋友
其實佢個樣真係普通到冇得普通 身材又唔係好 頭髮勁旱

好7

真心好撚樣衰 咩人黎

佢好似好鐘意joan 今年生日都有出post同佢講生日快樂

唔撚掂喎師兄

果陣carson同morgan一齊接小朋友放學，真心覺得好sweet 同埋佢地兩個真係幾襯

邊個係carson? 佢private左ig睇唔到樣

係人係鬼都po上黎話係ig女神 根本無人識呢條柒頭

Ive妹

做乜家下幾時連ive 中學雞都做到女神😂😂😂

Diu 宜家d狗公係又follow唔係又follow 又刷曬鞋 d 女咪就算普通料都當自己kol 女神囉 自我膨脹 百貨應百客

個post有林明禎啲相
連登仔又話屌過，又死魚又無禮拜

ive/中學/asso/公屋就唔可以係女神？
夠靚咪得囉

不過呢條女好柒

可以 但唔係呢條

直接護主唔得宜家又黎扮假膠？

Show Blocked User - 黃金巨匠

只能說越想要越得唔到，仲要咁出面
同見joan微博好似都中意左第個

呢個咪仲民

成撚日話拎人哋話佢似法拉 然後打飛機
但法拉塊面邊有佢咁大

咪就係
P完都係柒
真人又矮又肥 雖然依家好似有瘦到

喂大佬 成個私煙咁

有無條片睇下

想知morgon 個fd luoyuanxoxo 真心幾靚

咪就係！都唔知係咪自己擺上黎既
根本無人識樓上個幾個豬閪 睇清楚標題先po啦

佢微博係咩？

買followers買得好過分
二千幾個讚專頁但係每個post得幾十人like

npy Ig new post 同條仔 一齊去旅行

有無人覺得icyleecy好靚

香港咁細我覺得多中同同佢自己朋友唔出奇 始終佢地係ig咁有人氣

上連登 勿認真是常識

睇睇下心諗有無咁多個落過仔呀
仲要差唔多全部都係PTGF
一句唔鐘意睇就出番去

佢拎啲試用carousell 賣
收晒兩家茶禮

朋友同事同佢同中學 話冇咩人鍾意佢
所以佢好少朋友 我就冇問點解啦 我冇留意開佢
點知啲人話佢thei都冇咩朋友 獨家村咁

點解而家個男仔好似情聖咁 明明同joan散左後都有同過其他女仔一齊 佢地之前第一次散過個時好似係女方勁中意男方

Morgan而家係咪仲同緊林思聰Chung_sc_lam一齊？

3個post 有幾個我都識
有一個我直頭cap圖問佢搞乜
佢個版本同個啲所謂中同圍內都唔同
可能你會話佢梗係幫自己啦
但佢同我講個版本都唔係好得去邊
佢寧願講個真實版本都唔想畀人屈
起碼係真 而且同所謂中同講嘅真係唔撚同
仲有曬whatsapp對話 我都覺得好仆街好似唔信佢
我唔敢再問 咁都唔係吹花係咩 r撚曬J頭

有冇人講 chantalebelle
鋼管舞

我覺佢幾可愛既，樣同聲都
但真係幾濫
計埋 Carson
去英國 之後 拍四條仔走不甩

Joan微博係咩？

成班人其實都唔係真係咁friend 間唔中都嘈下 tina成日要人就佢

估中黎多張

分左手啦！ 依家條仔同緊蔣雅詩一齊

Thei
group project嘅同學成日都要carry佢
自由騎士黎

Tong?

上面morgan真係幾女神 好有味道

比錯正皮
心諗人唔笑狗都吠

話說joann係咪食煙嫁

終於追到第3 個post
感激各手足
以前一開始留意到kaching以為佢真係怕羞果類
但係又出cos 好撚矛盾
而家先知全部都係為左出名接job搵錢
原來d 性格仲咁閪 真係true你老母咩

佢中學有冇畢業
佢好似得19歲

Tina係中學keep住比圍內班frd排 其他同學都唔多鍾意佢 極自私又自大 個期學校興乜佢就會話係佢帶起先 個個都跟佢 又唔gur人 成日發model夢 覺得自己身材好好腳又長 其實米六都唔知有冇 排左咁多年 唔明點解而家成班冇啦啦可以變bff

屌 click入佢個story 比佢嚇一嚇

好多fd去過都瘦好多
賺到笑

香港有民主

咪係
之前分手 joan成日係ig叫春
依家搞乜倒返轉

好撚柒

小學同校
被佢恰過

Npy
同個個球星一齊番？
仲去旅行

因為個男之後同左j個好朋友一齊 (kxxxxx)
咁而家咪憎佢憎到仆街

利申 聽人講

有小小好奇 即係你地拍拖唔會錫同攬或者其他？定無拖過拖
岩岩先知咁正常嘅行為咁都得罪你

有無人講下kimi chiu

其實果陣係似男仔飛個女 因為我以前都幾中意joann成日有留意佢 個男仔同佢散左之後好快就同左第2個一齊

屌拿星，諗住做CD-Rom 順便睇下依家d人追開乜IG 女神。

一 search 嚇到J都縮。

你班mk妹吹捧mk妹把撚

咁嘅樣
唔
連登真係太多mk入侵

有無人知sylviaalam?之後比人話同過羅鈞滿一齊就private左ig
仲有佢班friend都好似即係沉哂

Garce chan正

其實呢個post好多女都靚
反而比人盲反 又屈人整雙眼皮
呢件就五官平平 仲衰過前面講嗰啲
但係佢整雙眼皮又免疫
雙重標準到

幻想同現實係差好遠既

唔信
落咗都會大波？
唔係生咗先大

其實人地整容 點搵錢關你地咩事
係咪得罪你地
對我黎講 女係用黎觀賞 理人咁多做乜

我都唔覺得有咩問題

咁又關你咩事

係 大把係有整
但大把無整都仲靚
推崇呢啲風氣嘅人往往自己都整過

兩個都幫唔落
兩個都未定性

你個名

Morgan整唔整唔係問題
而係宜家真又騎尼又核突

整過容已經降grade
就好似無咗塊處女膜咁貶值
整雙眼皮都唔緊要
但個鼻同對眼都仲係柒
前面有酒窩嗰個幾靚
反而屈佢整雙眼皮
多名牌又話比人包
你攞台妹又太極端
佢地已經低賤過地底泥 心態都係

比帽人戴 緊係型㗎

佢中學個陣係地鐵比人偷影 已經好大波

對其他女：以前好啲 而家好柒
morgan：以前好靚 而家都係靚底

呢條友係咁吹花人
自己又想乞deer chan啲料
根本唔知咩居心
利伸睇唔起電競西

你仲拗緊整容好普及
但我講緊佢啲五官唔掂啵
台妹太多整完去做雞 仲要係大整
個心態變質 係影響社會風氣

個樣中中挺挺化個正常人妝+打扮
定
個樣唔差（好似係）扮到鬼五馬六，百鬼夜行咁

呢件靚好多

我都想知佢咩居心

on9

除咗1 女神背景真相2同3已經唔知做乜鳩
似係有心吹花人 多過爆料 仲有幾個肥婆都放埋上黎

呢度好多雙重標準
好多都係老作
利伸講堅料比人駁返
爆閪咩仲

睇下邊個like咗

入嚟純食花生心態

見到上面有堆係咁盲屌Morgan柒 佢依家個look係柒 但係點都係靚底

Like咗又點 另外仲有500幾個人like 又點

嗰班女換吓仔扑吓野就話公廁
m字嗰個派綠帽玩仔水性楊花又駁
仲話係咪專登整到咁樣衰唔洗比仔溝
明明呢條女專溝仔姣仔
雙重標準到 仲爆咩啫

佢個frd luoyuanxoxo就靚底喇

佢地吹出黎就係堅 就係真相
其他人係歪理
目的係咩 自己唸

有無人知chinchin_c邊度讀書同讀咩？
見佢從來無提過咁

有無人有fong kawai肥妹仔時期既相 好想睇

呢個靚

真心唔評論班女咩性格先
估唔到拍拖要比人講一大餐
話人個班人有冇腦
唔通拍拖一定唔錫唔攬唔扑野
好清高
岩岩先知咁正常嘅行為咁都得罪佢

以前deerchan開台果陣怕怕羞羞無乜講野 講野都細細聲 加上個樣上鏡好 自然吸引到一班毒拎fans覺得好pure好true 但係而家睇佢發展後性格都變左好多 再加上黑歷史 真係不了

真心我又睇唔出發展後有咩性格變化
只可以話人言可畏
拍拖都黑歷史

Ig

Mchi

係club狼過條仔果個

一開始天真信佢真係純品正常
可惜真相背後對人咁差
仲要利用埋人上位後即棄
與其話佢性格愈來愈閪
不如話佢技術愈來愈純熟

坦白講對人應該係咁嫁咩？

講真 你係聽返黎當真 咁你成個網絡世界好多野都要信

唔洗介紹 我識佢

好撚on9
見到上面d見到有錢女hau 就狗咁 咩好得意d名牌片
普通港女做實話人 有錢女就雙重標準
呢d有d味道又話mk

其實 我唔理佢以前有幾靚 同埋個底係咪好似你地所講咁靚底啦
見倒佢依家個look咁柒 已經覆蓋左佢個底

之前睇yaki去塔門片 有佢 同人地tag佢啲相 面幾腫 冇自己影靚 真人睇未必會覺得靚
但佢中意咁打扮咪由得佢 日本人都會打扮到標奇立異 連登仔會接受到 反而香港人打扮成咁 就會比人話

chinchin_c 中學讀元朗裘錦秋
識人同佢同form 話佢無fd 少出聲 性格奇怪果啲
之後唔知點解無啦啦去左拍youtube

好撚煩,話知佢以前靚過李嘉欣

咁都有得拗

著到成隻雞咁

咁多haters

不過你地愈多野講 佢地就愈多followers

其實呢件係淘寶泳衣
泳衣當上衣 新潮👍🏻

同著bra出街差唔多

係68賣既泳衣囉

冇人講joeythyee？好似好出名咁

又黎
個個都係

純粹好想幫佢橋起啲頭髮去耳背

華德中好多MK仔 入面係冇人管咁痴線
申利讀過

有眼耳口鼻有塊閪就個撚個都女神

呢個咪mchi

全部都on99 根本冇追post

佢個鼻假體就快掉出黎好恐怖 會唔會刺穿個鼻

冇王管咁癲

呢條女個樣令我諗起fengfan_x 整容整到

band3學校係咁上下啦 tommyshan都係讀果間

哇屌 佢隻眼都好恐怖 大到好似就黎跌咁

事主出現？

Morgen 之前搶人仔 搶到痴線
仲奇怪點解無人提起
有排係又索又靚 黑長頭髮
但見到d人係咁讚佢性格又Q又好又真 就真係

佢唔知做乜好似暴發戶咁突然多左勁多名牌
Follow 左佢2年以上
以前又唔見有

做空姐搵到掛

搶邊個

有無人講下呢個港女
成日開post教港女拍拖
見佢同大粒墨好似幾fd
兩個都好想紅 r sponsor
但好柒好似男人

求爆lampk

點解冇人講ballballx 定係因為已經過哂氣

佢瘦得好恐怖

佢落過仔 呢個肯定 max爆嘅

之前一直都有follow開佢 佢好似有抑鬱要食藥 個人變到好瘦 但同時又大波左 好奇怪

我認同你
今日有無去睇

今日做咩事

嗰班一係唔識事主
一係打手
不過睇啲留言就知呢班絲打以貌取人
睇咗當識咗

佢同卡臣黃d野 內情大把人唔知啦
唔係以為佢地真係咁sweet呀

所以見到班mk妹話佢地sweet都笑撚咗

本身有錢 btw好厚粉 落妝同化妝有落差

樓主明顯想狙擊人
又要扮唔係

識佢個陣唔係咁

見過fengfan 個妝厚撚到 又恐怖
但佢啲相幾靚，但見到真人就真係

屌你有無睇標題架？

有錢？你有冇追post？

真人應該唔差既，似吹氣公仔咯

我諗真係窮唔會讀兆基 屋企唔會有私家車

佢係ssp嘛

黃金 ?

有無人講michelle chan

都係聽佢ex講姐

Deer chan

化個妝厚到沖得咖啡

其實依到講果d ig 女神都幾偏 識佢地老鼠咩 似私人恩怨小圈子多

Agger 冇個識

巴打你個睇女tg group仲係咪運作緊?

打機多殘晒

我做野成日見到佢 好多時間素顏黎
真心仲係靚女
咁到埋位run機就要化妝係常識啦

嘩 痴撚線
完全認唔到係佢

其實天生麗質洗鬼整
係要整到個個都知佢整

我都想成日見到佢
咁佢份人點
係連登個個都踩佢

佢樣唔差的

都唔係唔差咁簡單
仲有邊個靚過佢

其實好多人都留意到 踩黎踩去都係某幾個人
我唔信有幾多個踩佢係真係接觸過佢

你咁講佢好似好nice好好人咁

我唔知啦
總之我覺得佢真人反而唔會好包裝自己
都有性格但幾好 有禮貌 起碼無帶比我地組有麻煩 每一次都交到片 我做嘢淨係需要咁樣 其他嘢我唔會理

周埋我識好多所謂女神 包裝到自己超完美冇缺陷咁 無咩負評論 其實呢啲先至最恐怖因為一埋位做嘢就知架啦 冇禮貌又串到死俾咗錢又唔比片好似我求佢咁

好多真係做呢行嘅一定唔會信網絡世界

願聞其詳

想知
黎緊想會搵佢合作

講到咁白都唔知

以前既joan好靚

hocheukting 落過仔？

屌
睇完覺得真心靚

呢個post咁多伸手黨私怨撚
btw呢條女靚好多 身材正好多
仲緊要係嫩口

更正
一直都黑
唔係之後嘅事

不嬲都覺得佢地好襯
宜家條女又靚身材又好性格又好 正過morgan好撚多

想非主流
但佢地個樣完全carry唔起
變咗mk
明嗎

性格好好多

morgan而家條仔係咪0v7

yuenssica

隻眼怪怪地....

兩樣都唔係

乜誰

有無得開估

唔識欣賞

真係唔明啲人點解會擺啲咁普通嘅女上嚟
咩叫女神呀 有眼耳口鼻就係女神呀？
搞到無意欲追post

如果普通咁點解會咁多like 擺明係大把人覺得佢地靚

無人完美

有冇人講abbi chan

覺得佢以前同zachung一齊個時好正

真唔真
俾針吉架喎

似易接觸到女朋友feel嘛
真係靚個班model明星又唔會接觸到
呢d你dm佢又會應下你
得閒又會開下live比你丁下佢把聲

不知幾多毒撚受

又吹花 又人氣 呢啲term 唔知以為仲係幾年前係facebook成日見到個堆洗讚小鴨鴨

好想follow番IG

附送一張 點解好似越黎越肥

dingding真心識利用人。你睇佢剛剛同佢個friend bobo 去韓國d 片，其實又係廣告片。佢最鍾意同人去旅行拍廣告片，叫d friend幫手試幫手拍幫手講晒d廣告台詞，然後扮旅行Vlog. 之後利用完sue,之後到雪姨，而家到bobo 同人妻pamela. 我有個friend剛剛畢業入左間大marketing公司，接左個護膚品客，quote過dingding一張IG 相收3-4萬，一條片收10-12萬。 我個friend 仲話成行都知dingding 收緊呢D價。 佢同bobo條片寫明 Eurobeatue係paid to mention. 估唔到咁有錢。

乜水黎

佢d vlog既植入廣告做得好明顯 應該呃唔到人 不過佢皮膚差到咁拍護膚真係好無說服力

反而我覺得係人地利用dingding 因為本身ding 既followers真係算多 我就覺得無必要利用sue佢地 雪姨本身都唔紅啦

個個YouTuber kol廣告都收得貴 況且佢做呢行咁耐 呢個價對佢地黎講應該係正常？

見個家姐有啲名氣自己又想靠beauty賺錢

佢係做金呀

dingding以前初初拍片剩係用幾十蚊化妝品咋
仲話喺萬寧買
心諗佢都敢拍片教人
而家發曬啦

Jade

所以人無恥便無敵
當日痴線西搞佢唔死
過幾年就做左00後女神 用晒名牌袋
無人記得佢啲牛屎妹黑歷史

發夢夢到我做依行
某人開價你地係估唔到
出一個活動 要送一個名牌袋+job錢
最後都係有比佢

同左佢邊個fd一齊？

嘩肥左咁多

開名啦

怪咩 好靚喎 不過都係有d大陸妹樣feel

點解冇人講Elleeec

因為唔夠靚
好大陣公屋MK氣質

識佢，叫陳文敏

呀屌 加密失敗

點解同前面啲相差咁遠
愈來愈似joan
以前仲靚啲

準備開定4先

1001